女人心死可以好絕

曾經覺得無咗你唔得
但你一而再再而三咁令我失望
真心徹底心碎
對你毫無留戀
拜拜

男人咪一樣

好好生活

Sayonara
忍著淚說一聲 Good-Bye

唔好再見 消失好冇